[美麗傳承添滿意]四月二十八日田草十場賽事討論區II

誤中1001

屌你啦

3個新post

on9

/ R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 2 春花秋月 / 16 / 96 / 7 2 0 3 0 / 一笑傾城
/ R 2 春花秋月 / 17 / 94 / 7 1 1 0 2 / 林源三哥
/ R 6 爭分奪秒 / 20 / 24 / 2 0 0 3 8 / 黑衣巨人步步友
/ R 6 聖雅勒徑 / 18 / 84 / 6 0 3 2 2 / 福永祐一
/ R 7 美麗傳承 / 1 / 136 / 11 0 1 0 2 / 莫雷拉馬
/ R 7 美麗傳承 / 2 / 124 / 9 2 1 2 0 / 小巨人
/ R 7 美麗傳承 / 3 / 124 / 9 2 1 0 2 / 鄭恩地
/ R 7 美麗傳承 / 4 / 122 / 9 1 2 1 1 / 羅承傑
/ R 7 美麗傳承 / 5 / 118 / 9 1 1 0 3 / 華可可
/ R 7 美麗傳承 / 5 / 118 / 9 1 1 0 2 / 智高無上
/ R 7 美麗傳承 / 7 / 112 / 9 0 1 0 2 / 煲仔飯
/ R 7 美麗傳承 / 8 / 112 / 8 2 1 0 3 / Regen
/ R 7 美麗傳承 / 9 / 106 / 8 1 1 2 2 / 卞城公主鈺琪
/ R 7 美麗傳承 / 10 / 106 / 8 1 1 1 3 / 情迷熱杏霜
/ R 7 美麗傳承 / 10 / 106 / 8 1 1 1 2 / 求其
/ R 7 美麗傳承 / 13 / 102 / 6 5 0 1 2 / 金地飛客🐎
/ R 7 美麗傳承 / 14 / 102 / 6 3 3 0 2 / 上海oscar
/ R 7 美麗傳承 / 15 / 100 / 7 2 1 0 4 / 四連環
/ R / 12 / 104 / 8 0 2 0 2 / 紅豆冰走奶
/ R / 19 / 44 / 2 2 2 0 3 / 真名